我同佢又好似行返一齊

星期六大家都無拖手一齊周圍行
星期日又出街，佢過馬路拖我手仔。。
之後就我決定再拖返佢。然後全程都拖。。
今次去飲野食野都試埋對方口水尾
究竟佢想點架。真係就黎俾佢玩殘

當你係狗咋，傻仔

佢未就係想hehe囉

巴打今日請假啦 正正經經搵個精神科專科睇睇佢
呢啲都市病好多人都有 冇人會歧視你架

佢中左招想比$5000你洗

撚狗

若即若離

佢話自己係雙子性格

呢場戀愛真係愛得豪無底線可言,
卑微到連自己都唔信